復仇者戲票預售證明香港人幾on9

冇錯 就係講緊你

屌你班仆街又站係高地笑鳩人排隊又話幾時睇都一樣

人地一心睇結局睇一套自己鐘意嘅戲都要俾你班港豬恥笑

排咪排又唔犯到你

跟風？

你就係跟風以為自己高人一等冇諗過點解有人願意排咁耐買戲飛

最on9就係你呢種自私精

同意 想睇咪去排 唔想睇咪唔好排
個人意願姐放鬆d啦連登仔
利申 懶得排隊買

今日香港無落雨就證明樓主有幾高質